繼分化612之後，而家風向要分化新屋嶺集會用詞唔直白

為左令受害人受二次傷害
為左令集會認受性降低
而家風向係屌集會唔直接用詞
目的係想隔山打牛，二次傷害受害人唔敢直接企出嚟講發生咩事，屌受害人唔直白用詞

批評容易，企係受害人角度難
分化撚落地獄

幫手諗下

[集思廣益] 有咩方法可以暗地裡組隊但又唔會俾戶臥底滲入

係時候反擊

推